有冇人食咗KFC黃金流沙雪糕

16蚊
但好似食緊奶黃月咁
其實幾正

Arm

Arm ar